邊到有假曱甴買？

有無巴絲知道？

深水埗賣玩具個忽
一包包買

旺角弼街，新世紀電梯一落黎有間玩具店有，
買過幾次

細個用黎嚇細佬
搞到佢而家都有少少驚

淘寶

信和魔術果間野好似有

唔玩真野？

痴線架你

真嘅唔洗錢做咩要買假

有道理